如果放股票可以留言比人睇到，大家會留咩？

56k 2 救命呀！唔玩啦

咪留言放咗邊隻股票囉

震撼，跳樓價
一飛即逝